邊個想割蓆嘅同我入嚟

依家班狗不斷升級裝備，由原來嘅催淚彈、橡膠彈，升級到布袋彈、海綿彈、過期催淚彈、咩霧化器，今日又有樓頂射催淚彈，遲下又有水炮車

點解警察升級裝備冇乜人屌，示威者升級用丫叉、燒下雜物就嗰個即刻衝出嚟屌？

明明丫叉攻擊力同攻速遠低過橡膠彈布袋彈，燒雜物又冇催淚彈咁大影響性(催淚彈都有火都有機會燒著其他野)，點解大家要衝出嚟屌示威者

不過有d野真係呢幾日做得唔係太好，第一就係同受影響市民互屌，受影響市民比你哋阻到可能真係會燥底嘅，我哋真係影響到佢哋咪比佢哋屌兩句可能講返句sorry已經唔會再屌你，除非佢哋使用暴力唔係都唔應該屌佢哋要對準政權

第二就係公務員宿舍同埋亂噴其他民居，呢啲真係會誤中副車，影響到其他市民，希望大家可以對準政權要攪就攪返政府建築物同警察宿舍

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

自推

我都明! 但可唔可以唔嗌時代革命,光復香港?
因為我都擔心會好似雨傘咁俾人切..

你個concern係時代革命比其他人聯想起港獨？

我覺得連登仔係時候冷靜一下 休息一下先繼續前進

be humble

個焦點係五大訴求 依家好似冇人嗌

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

無計五大訴求次次問林鄭佢都一副錄音機咁重複嗰兩句，可能d人都覺得林鄭唔會點實質去理呢五大訴求

同埋依家最重要都係警權過大亂拉人同義士問題，應該好多人都相信逃犯短時間內唔會再推同林鄭瀨死都唔會落台

推